一人一個香港值得讚賞既地方

香港人好勤力，為左買樓可以返工返到無曬自我

香港好包容不同既人，只要你黎到香港，就可以同香港人共享香港既資源

太平山頂

奴性強

一個地方能夠有齊好多國家既美食，我諗只有香港做得到

又想住大屋，又唔想用多D地。考起各大智者。

方便

又要愛國又要外國護照

為左層樓 一家幾口付出一生 老豆老母出曬所有棺材本比首期 個仔節衣縮食供30年

生於香港最大既好處，就係香港政府永遠唔幫香港人，要香港人係絕境求生，自給自足

政黨政治

由下而上的行政架構 政府有問責制

新聞自由大

民主選舉

三權分立

社會福利好

關注少數族裔

基礎建設好

金融制度先進

科學園先進

教育程度高

自由市場

邊樣真？

社會福利好同關注少數族裔
但福利好都唔關我地事

任何本應係錯唔合理既事可以腦補到佢無事 繼續每一日既奴隸生活同心態 呢啲真係外國無可能見到

香港獨有既文化，應該以後都好難有其他地方有呢種文化

福地

多醫院，由打999到去到醫院時間短，所以存活率高

海豚居住權大過人居住權。

住一千尺就落黎搶公屋

救護車服務一定抵讚
試過喺外地遇到意外，等十世都未有車
好似有國家要收錢或者有保險先車你
不過去到醫院之後嘅後續處理就...